[最新消息] 工聯會又all-in 林鄭

特首選舉周日舉行，手持580個提名入閘的林鄭月娥選情看漲。繼六大商會、鄉議局、漁農界、14名「演藝之友」選委均表明會「all-in」票投林鄭後，手握62名張選票的工聯會亦表態5名立法會議員將全投林鄭，呼籲黨內選委同樣投票支持林鄭。若林鄭的提名票無被「走票」，加上工聯會的63票，她的票數已超過600票的當選門檻。
工聯會選委今屆主要來自勞工界有逾40席，成為今屆選委會中得票第二多的政黨，但工聯會在提名階段，只得會長林淑儀、榮譽會長鄭耀棠、理事長吳秋北以及黨友周聯僑有提名林鄭。

燒山 睇黎被破燈